依個時勢係香港儲錢定洗錢？

搵錢

搵錢儲錢然後移民

搵錢儲錢
夠即走。

儲黎無用
空資產方便拎綜援最著數

我意思係如果無能力追上通帳
揾幾多洗幾多就係最佳方案

點先叫追到

離岸儲錢

黨名唔識睇？

儲去外國，例如美股

碌爆卡再遠走高飛

首先要搵到錢

搵夠就走，唔好消費。

對藍店儲錢
對黃店駛錢

轉晒離岸美股

走唔到就洗算 月光算

儲落離岸

儲起一舊錢離岸, 然後留係香港果筆洗得就洗

你唔明我意思即係洗錢最好
一旦失業即可一條龍拎埋綜援

咩

拎綜援要宣誓，制唔制